陳雲暗示將參加補選: 要擊殺泛民, 左膠和港獨派

Wan Chin
1 小時 ·

城邦未必贏，泛民一定輸。
報仇雪恨在此時。

（註：泛民包括左膠港獨。）

屢敗屢戰，擊殺泛民。

Wan Chin
8 小時 ·

陳雲：

補選無限fun。
城邦有得揀，泛民冚家鏟。

毋須含淚投票，歡樂時光好快到。

咁佢係邊一邊？

唔駛講啦。話自己北京大把朋友。中共向佢招過手

城邦嗰邊，建制、泛民、本土票都無佢份

上次個ON9賣點係2047大限，做唔到30年按揭
宜家一切正常
明年3月選，唔怕畀人翻舊帳？

又要課金了

有一班圍爐黐線佬

死啦我一間又比皇天擊殺

而家泛民班友都開始提2047問題